[
    {
        "randomId": 65
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    }
]